真心IVE Asso d人點應付全英教學

少部份英文勁既人會入去
但更多既係英文Lv2既人入去
點應付得到

冇問題，利伸拎2

點應付

我本身英文ok,係考試差

最後上升U

預習好緊要
不過個陣一開頭怕聽唔明 預習查字份note都係寫左字
啲人後尾同我講諗住我係好勁 點知我係查字典

讀唔掂自然識自己搵方法
唔係降低難度

唔洗識英文，因為就算你識英文都唔識做
利申：engine仔

上堂聽得明？

以前中學生都全英

本身英中果d咪無問題囉
如果係中中真係難

中學果陣某科目已經係英文教

用時間堆
睇notes應該1.5-2倍時間啦
題目就豪定5分左右出去

讀engine英文level 2都夠做，even係大學

根本唔撚係全英
notes係英文寫既
上堂成撚日用中文教／中英5：5

大學都係查字典，冇問題

英文會進步架嘛